康文gym月票係咪唔會有得延長？

如題

退款

月票已成地底泥 賤過時票

可以？

珍

7月全部取消
8月未知，但9成會取消
柒婆肯定隨步放寬
到時實超過限聚令人數

係，但會計番日數
你張飛7月15號之後淨餘日數
起碼要半年先收到錢